狗！全部都係狗！

狗！全部都係狗！全部都係狗！
全部都係狗！全部都係狗！
全部都係狗！全部都係狗！

狗！全部都係狗！全部都係狗！
全部都係狗！全部都係狗！
全部都係狗！全部都係狗！

狗！全部係狗！
全部係狗！全部係狗！
全部都係狗！全部係狗！全部係狗！係狗！

全部係狗！全部係狗！
狗！全部係狗！
全部係狗！全部係狗！
狗！全部都係狗！
全部係狗！全部都係狗！
狗！全部係狗！
全部係狗！全部都係狗！

原曲：